【遺忘】耳機有人講，Dap冇人提？

小弟不才用AK70ii

留低自己用緊嗰部Dap

NOTE8(笑)

電話都有電話好嘅

睇黎用電話嘅用家多，估唔到冇乜人用Dap

ZX300 仲有keep住部A15

Sony WM1A

有冇玩4.4先

係磚呀

3.5淨係用咗30個鐘 其餘200幾個鐘都係4.4
買4.4線啲錢都夠買新耳機

ap100服役中

用緊垃圾dpx1a

我本來都想買嘅，不過比較鐘意mk2嘅聲底
又有一部Fiio X5iii備用，就冇買到

4.4的確吸引嘅，線貴係唔諗嘅其中因素

唔爭氣仲用緊zx1 + xbaz5

中價都拉雞？ 都唔錯啦

380+amp中

DX80
想換機

XDP-30R
買左水貨聽唔到stream

最近入手既ak70mkii 聲底幾好j

ATC HDA-DP10 好唔好聲？

入門買邊隻好

SP1000仲要正價買，比現金

又平又抵用

想換咩先，清

可以型啲215MK

DP-X1A

Fiio x7

好嘢嚟

WM1A+PHA3+Onkyo A800

dp100 想換zx300

點解用磚仲加amp 呀

x5iii 使用中

zx300 用緊3.5
遲d試下4.4

仲用緊zx1

Onkyo DP-X1A

朋友喎

dpx1a+mojo

iphone 6

+1 ，手痕MOD鳩埋

支那仔樓主

你覺得正唔正

手快打左姐，我罸抄

o2 jj

ak380 copper

用緊垃圾 ar m20

SP1000cu+Hugo2

出街點靜心欣賞音樂

Ak70mk2

用緊垃圾DP-X1

Fiio X7ii 加佢個4.4

點解垃圾？

WM1Z / PCM-D100

Design flaw... 個2.5mm 用咗年幾就甩咗岀嚟
上網睇過 好多人都係壞/甩個2.5mm頭

DP-S1

Ak kann, 濕鳩wifi 好易斷

Zx300

zx300

Opus #1

用梗zx300準備放棄呢部垃圾
上DX200

我用緊dpx1

WM1A

Zx300 用家，4.4 真係幾正，用緊4.4入門線+綠仙女，應該夠玩幾年呱

如果再上就金磚，但$22xxx..........

其實行android 既選擇真係唔多

xdp100r 兩年前喺日本旅行嗰陣買

WM1A + 4.4mm xba Z5

AK 240 Blue Note

用梗Wm1a+w6,啲鼓聲好撚正

用緊cmx1 當dap 用
諗著等ak 部se100 出就試下

fiio x3

300r

AK 240

都係聽歌姐 邊識咁多野

DX200個介面好Lag好遲鈍不過4.4係幾正 我用左幾個月最後都係轉翻Fiio X7ii

Btw 想問咁多位巴打你地點叉部DAP
我見佢input 係寫5V1A 所以一直唔敢攞更大volt 數去叉佢，平時都係用5V1A叉

DX200同x7ii 都係正嘢嚟

用緊X5iii
垃圾os

兩部都買過，X7ii 個調音遍暗，所以啱我多啲
Dx200係好既 不過個敗筆係個介面

我前日試玩咗覺得幾順啵
可能以加更新咗

用落你就會知，有時播DSD會lag同遲鈍，如果你會裝Moov黎聽歌個software 又係會怪怪地。如果真係買既，倒不如買DX150會仲好

Ak320🤘🏻

兩部都聽咗都係鍾意DX200
講真有幾多真係DSD原檔、好多都係比人夾硬改成DSD檔，好多都係假嘅DSD

新入坑用ZX300
希望唔好中毒太深

我都係
唔聽嗰陣要熄咗佢 淨熄mon d電自己走得好快

300R

我都係用緊zx1 但粒電已死， 聽三首歌就自動熄機， 諗緊换電定换機好

a&k 300 大婆
30r 二奶

墳巴
我以前係以為就咁lock機就得 但點知係要熄哂部機
岩岩用頭兩日 搭地鐵聽聽下熄左先知唔可以淨lock機

only granbeat

plenue R + 13v2

入手果陣本身係想買黑磚但係無貨
試左陣買左R 無幾耐就出ak70mkii 同zx300
屌

係 lock機d電一樣走得好勁 又話低耗超長待用乜乜物物

黑磚 用4.4

點睇ak 新哥部sr15

ZX300

我個部通常去到第3格電之後 再跌就會熄機

咁大鑊
你舊電係咪就係成日唔記得熄機搞到冇晒電 就快打柴

x7ii 4.4左都幾正

我都有玩過，幾好聲，早排仲出左部1s

同你掉返轉
又熱又重電又少

xzs+ rha t20
呢排睇緊DAP
新手有咩推介

好聲咪得
zx300 3.5 冇力 4.4重味精
有興趣交換嗎

點睇hm901u/s，諗住入

二手機黎 可能有關係

AK70+215
買左DAP先知咁大分別

而家想換新版westone um pro 30
或者有冇差唔多價位耳機介紹俾小弟上去試下

唔用onkyo 同 astell & kern分別仲大

dpx1留名

用緊Hiby r6 ss

有無推介？

想入手30R，02U / 20

但唔知入水貨定行貨好

X7一代路過

準備去試 AK SE100

無人用AR？

你講AR m200?

AR系既機而家好少人用同講

利申 手持垃圾AR M20

半主流嘛，正常嘅

力水同音樂感都有提升
而且部PHA3本來係要黎夾zx2
退役後咪繼續用

咁你係咪拎出街用？

出街只用藍牙

我好垃圾 AK100ii
平時行街用v30+聽歌

電話加藍牙耳機？
我係iphone jer 加耳機

lg v20

ak100ii
想儲錢升sp1000

清嘅做法好明智

認真呢
雖然我唔太介意人地點睇
但好似好多人話用兩皮幾野買dap好弱智

2皮野買到部好夠力既大AMP

wm1z

問題係我唔洗咁大力
又唔係玩耳牛

有部好DAP一部到胃仲洗咩
講真嗰句音源好，失真少，我覺得少部AMP真心冇乜所謂

Btw，有錢嘅真係要玩AMP嘅，玩埋線又另一條數

出得街聽既, 有幾好音源都係多餘

LG V20
Xudoo X20

啱嘅，我比較鍾意夜晚熄晒燈
靜靜地聽

Cowon plenue m

oriolus forsteni + DX80
想升級有無推介

Cayin n5ii
Android 但bypass 咗 down sampling👍
Dsd256硬解
Ess9018k2m
Opa1652
Opa1622

Head-fi 超多人讚
3000唔使

宜家可以用到Tidal offline既dap邊幾部最好?

真心2皮幾買部dap好弱智

Hm901

dx200

唔同級數姐，唔少人覺得$1000買對耳筒都係弱智架

如過俾我揀既話，我情願用兩皮買hd800s 加一體式解碼

2皮玩台機好聲太多
我寧願返去聽半個鐘好聲好過係地鐵聽2粒鐘其實咩都聽唔到

用緊古董dx90 好想換dpx1a

我用緊m2 除咗好大舊
都冇咩投訴

grandbeat

日本買 3000新機

但係個2.5頭咁易甩冇保好似唔係咁好?

用緊CMX1
部嘢係順 不過真係好撚細力

dpx-1A

我最近係日本買 慳咁多 唯有小心用

不過平左果D錢已經夠整N次 下次去日本即刻狗衝

好嘢嚟㗎

有冇黑磚嘅巴打？
聽左10個鐘左右 得番兩格電正唔正常？

用緊v10
唔想咁煩

4.4既話 正常

3.5呀 會播下96/24 音量30左右
係咪粒電有問題

買左幾耐？

上個月先買

搵sony check下lo

Ak380 bk

valoq

新手想問
有無1800樓下嘅player?

zx300 n3ap 4.4mm kimberkable
全套大法

無力水 ak320

新手想問下
如果單講3.5mm頭，AK70MK2同ZX300邊部好啲
同埋差唔多價位嘅又會唔會有其他推薦

暫時用緊隻fxa2+電話聽歌

有3k筆直換耳機好過啦

電話+ xb10，定係買入門player好？

A45, 30R, 02U, dps1等等

用入門player不如玩串流音樂？

AK380

等緊Spotify hifi

垃圾DPx1a，無乜推力

利申：用緊。。。

$1000以下先算入門....

XPD 300 R,但個2.5 頭壞左甩左出黎，因為買左水貨冇得整，焗住用3.5 -.-

search romi audio

ZX2 被遺忘既孤兒

想問下入門級4.4線嘅大概幾錢

真係要平嘅可以睇睇aliexpress(其實都係淘寶
有幾條4 同8絞銅鍍銀 平嘅under 200都有

granbeat算唔算

放部onkyo cmx1
行貨，有單有盒有保養證
3500可以價

4.4MM DAP得果幾部， 幾時會有多D牌子推出

有排喎，大部份人都未捨得俾錢換4.4，好難變成主流

好似有d快

黎緊hifiman 新flagship 都有4.4
不過整體都係出得有啲慢 Sony又無可能下放落A series

DX100

好似冇人用AK320

hiby r6 vs ak sr15
見佢價位接近
邊部好啲？

想問下點睇G6 打後既LG 電話音質？(V20,30,G7)
比唔比到3000$ 左右DAP ?

用緊dp100

紫珊4497

咁多人用緊 FIIO X5III
自己仲用緊 X5II

諗緊好唔好升級

lg V10

AK120II 覺得似暖蛋

用緊fiio x7 II

AK Kann

而家先買zx300會唔會好on9

點解on9？

只係覺得出左差唔多成年，而家先買會唔會唔抵

用緊G6 聽歌都係用返DPS1聽
你覺得呢

一樣....
想換部暖聲啲

同樓豬一樣用緊AK70 II
hk edition

多數巴打解惑

大部份mk貴耳筒加電話，最多多個amp，其實真心唔知佢哋做緊乜

原本未開個可變線路，開完好力好多

Fiio x5ii
嗰陣話換話換講左兩年，到而家去到無慾無求階段，只要維持到水平就算 唔想升級

仲用緊ak100ii，一路等緊一部非中國機，而又正既4.4 dap
已經唔想再投資太多係耳機上面

Wm1a

我都覺，唔係話電話加個Amp冇進步，只係功能上已經有落差，音效亦未見好好多

pioneer xdp-100r

Opus #3

Dp100

qa361有冇巴打有興趣?
以前聽耳牛有部一體檯機
宜家聽有源喇叭 唔聽耳牛
部一體機都係line out落喇叭
諗緊好唔好轉qa361 line out靚 慳位 出街又可以用

ching識野

btw你個3.5係咪都有底躁，我較mid gain已經幾勁下，明明試demo果陣又唔覺

係邊到開呢個Setting架?

垃圾黑磚
整個playlist都煩過人

設定-->音效與通知-->可變線路輸出模式

聽講dx200就出amp7/8,8係4.4頭
又要入定條4.4線

我都係100r

想搵部用到MOOV又唔要國磚好似冇乜選擇

L5pro 用咗幾年

我都搵緊 應該得返x1a 睇緊邊度買會平
計埋國仲有dx200

幾錢
好似用到moov

我都覺
利申：ZX100

如果國磚hiby r6好似都ok

PCM M10 仍然服役中…

咁多dpx1a

利申：用iphone

用streaming無邊幾部好揀

我都想換X1A

唔用streaming咪得

Ak70+mojo

仲有部ipc以前玩lineout唔捨得賣

我買cd 自己rip，每次入歌落電話都好痛苦

自動sync iTunes 既music library 免煩惱

用cls跟住，有時當試聽或者有啲一首半首唔會買碟都可以聽下唔好嘥左

有時有d歌手又唔係真係鍾意到買碟或者淨係鍾意佢一兩首歌

打算換dap
dx150 vs hiby r6 大家點睇

dx150音場同bass好啲
r6介面極順

仲未諗掂

好似買dx200好啲 150價位幾尷尬

想盡量係5k內

Dx200現金都係5千中左右姐
唔買amp換dx200明顯好d

想買dpx1a

2k-3k budget 想推 FX A7

有咩推介

f5000

qdc 4ss 用zx300會點?

幾年前既PLENUE M
是咪冇人用

有邊部DAP可以外置DAC

細細部加mojo dps1 30r AK70 都得

爆炸

cayin n5ii有冇得諗

拎出街好唔方便 想轉se100

想問問 Sony ZX300 洗唔洗加個Amp的？

同埋好似係咩機係入4.5mm插頭？

試完真係爆炸 勁難聽

AK70mk2
夾TE-100同Michelle

DPX1A

想問Fiio x5ii抵唔抵玩

zenfone 5Z

SE100

唔抵，ZX300A好過佢多多聲

4.4同3.5分别會唔會好大？有冇必要買轉接

我自己覺得好過X5III嘅2.5平衡，我就加adapter

x5II唔差 好清 原汁原味
Sony啲機太重味精
用過Zx2 轉返X5ii

講緊X5III喎...

新手想玩dap 自己用緊im03
有咩好推介
budget 2-3k

我都係一樣
睇咗好幾部
onkyo pd-s10
cayin n5ii
大家好似差唔多

加少少hiby r6 /zx300？

再多少少可以dpx1a